屯門人呢

屯門D人晏就開工未

靜到以為平衡時空

屯門人 我屌哂你地老母
廢撚到 人都無個
一早已經係市中心
鬼影都無隻

人地岀面打生打死
屯門人呢
係屋企訓？

對唔撚對得住中槍既手足？

我朝早等開工等到依家

一點開花 開你老母咩

最多人但係最無料到

一個人都冇搞咩

吹雞咪有人出囉 都冇人吹雞
Call time呢？

玩咗兩晚，太攰，差唔多起身

屯門人可能餵緊牛

可能出緊去幫手嚟

屌 全部人係大會堂下面 出黎

都無人吹雞 你想點

不如集人過去幫紅磚或暴大啦

屯門而家無價值

屯門一早已經成班人整爛哂交通燈啦

屯市超多人.....

行街

屯門一早塞路塞鐵囉喎
啱啱瞓醒冇live所以以為冇？

可唔可以照出黎 如果真係好攰先休息

話哂都推左架巴士出黎，俾下面好喎